拜登擬上台後馬上簽行政命令 推翻特朗普政策

美國大選民主黨總統候選人拜登（Joe Biden）篤定拿下超過270張選舉人票，已宣布勝選。拜登上台，美國政局將迎來新氣象，據報拜登打算上台後馬上簽署多項行政命令，推翻特朗普的政策，讓美國重新加入《巴黎協定》、設立疫情應對特別工作組，並會制定新的白宮道德守則。

《華盛頓郵報》引述知情人士指，拜登上台後會馬上兌現選舉承諾，撤銷特朗普時代的多項爭議政策,包括讓美國重新加入應對氣候變化的《巴黎協定》，亦會取消特朗普所下，退出世界衛生組織（World Health Organization）的決定。

特朗普任內，廢除奧巴馬時代的「童年入境暫緩遣返」計劃（DACA，又被稱為「追夢者」計劃），拜登上台將會恢復，限制穆斯林國家人士入境的禁令則會撤銷。

拜登在勝選宣言中稱，當前要務是應對疫情，他計劃在周一成立疫情工作小組，小組將由前醫務總監Vivek H. Murthy及食品藥品監督管理前局長David Kessler共同領導。

拜登並計劃制定新的白宮道德指引，並會簽行政命令，規定所有政府官員不得干預司法部門調查。

難民恐怖分子放題

我諗佢會簽行政命令即刻歸順支那多d

制裁港官呢D係咪冇得行政命令
因為當日都係要表決過

ISIS回歸

又可以睇波士頓馬拉松爆炸

唔需要收返 唔執行吹佢唔漲

新票源
而後佢地就係紅州定居

美國人受姐
到時美國人咪繼續開心囉
繼續炸

911 again

正呀喂

限制穆斯林國家人士入境的禁令則會撤銷

笑撚左

上到台先講啦

童年入境暫緩遣返 又係CLS引狼入室

反正個區都係藍倉

本身唔係鳩bam穆斯林 係ban伊朗 伊拉克果類高危國家

點炸都會係藍
見唔見ca？
管到第三世界咁，一樣6成幾藍

USSAR

港股爆升
香港人又贏

幾時開放埋中國自由移民政策?

全部去晒大愛加州就得

Allahu Akbar 放題

大家記唔記得Obama執政最後兩年每隔兩日就睇到恐怖襲擊嘅新聞?

不遠矣

united states of china

應該會放返千人計劃入美國

讓美國左膠感受真主偉大

應該係果11人成為condom
只要之後唔會再有就得

拜登上任唔難睇到911 2.0

其實係要多D文宣
真係話美國已經成為中國一部份之類
要夠多
鋪天蓋地

美膠：
係我地壓迫人地人地先襲擊我地
我地要寬恕呀

Make ISIS Great Again

幼幼都放題

你預所有咩 香港人權與民主法案 香港自治法 制裁 取消香港關係法 全部名存實亡啦，進口美國要標made in 支那會取消

好似當911冇發生過咁
睇住法國咁都仲未知死
如果有左膠俾人Allahu Akbar
炸死咗或者俾人割撚咗個頭落嚟
我第一時間開香檳慶祝

到時候內憂外患，美國會點？

咁樣牙登可以食埋中東幼幼了

美國登粉的選擇

ISIS 之變 WASWAS
而家變 WILLWILL

呢四年中東靜到

左膠，荷里活班戲子佬開心死
之後等日日恐襲炸撚死你班仆街時，再黎哭喪咁既嘴臉

911

愛侵力

今次係咪輪到美國人比人批個頭落嚟

2020真係傳奇既一年

牙侵兩個月速戰速決

左膠不是求源頭解決問題, 是最喜歡找機會被恐襲911 2.0 接著有舞台比佢地表演呢啲煸情場面, 唱歌記念演講等左膠喜歡的虛偽, 而家求仁得仁

搵個幼幼冷靜下先

等睇世貿冧多次，當年太細個印象唔深刻

可以取消E.O. 13936，恢復香港特殊待遇。

俾啲大愛左膠試吓真主偉大

用恐怖襲擊同兩黨對立令美國內耗，支共從中取利壯大
劇本已寫好

等恐怖分子滲入發動聖戰

搞幾次恐襲,之後Pompeo上台

拜登到時行政命令，取消駐港中國官員的制裁
但是，港官就

最下張圖豪無違和感

想變法國 奧地利？

咁又關你撚事咩兒登仔

限制埋槍權
美國人民生活在水深火熱之中

行政命令做亞美利堅省

果然比我估中
拜登一上台，所簽的第一份行政命令，一定會係否決哂所有由特朗普所簽的野

拜登敢郁槍權先算
係咪想同德州痴線佬開片

ban 同美國敵對既伊斯蘭教國家
媒體就洗到歧視
ban illegal immigration 就洗到侵反移民
明明歡迎legal immigration

唔係話咗會郁咩

咁又關你撚事關你撚事撚事撚事咩兒登仔

咁我放長雙眼睇佢真係郁槍權
搞到美國一發不可收拾佢同班媒體就係千古罪人

兒登仔 兒登仔 兒登仔 兒登仔 兒登仔

行政命令成為中國附屬國

每日都有911

到時有幾大聲笑幾大聲,自己攞黎受

宜家根本睇美國自己玩爛自己

共產主義對依家美國係好事

黑人/女權/素食/環保/動物/雙性戀地位提升
最低時薪120元
全民醫保
全民大學計劃
全民失業/低收入補貼
限制每人每月只可買一款武器
大麻合法化
加入各國氣候組織
發展人工智能、電動載具、植物機械以追上中國發展
加強歐洲及印太軍事準備
支持香港、台灣、西藏及北太平洋事務
建立民主國家聯盟牽制中國經濟挑戰
向高收入人群及大公司徵收大額稅項
鼓勵政府部門採購美國產品

呢個就係Biden嘅重建美國計劃
而Kamala則是首個美亞非混合裔總統

到時恐怖襲擊班仆街唔好喊

軍事撚又可以好興奮

好似唔錯

應該已經唔記得左有isis存在

之前好多新聞都報美國好多左膠都想郁槍權
可能會再收緊

911 再臨

以為自己贏硬？

屌

到時再911又會假仁假義去悼念,伊斯蘭國復國又會強烈譴責,但咩都唔做

仆街 個腦裝屎

大家坐低慢慢傾

下年佢先上任喎

最緊要保住香港嘅制裁政策 唔好令我哋又要重頭嚟過

要用愛感化佢地

美國人和平左四年已過唔記得左以前既生活係點
911 is coming

忍者導彈違反伊斯蘭人權,簽署行政命令禁止研發及使用
獨裁者都有人權,唔應該未審判就被攪成肉醬

911 2.0

到時左膠又會搬哂啲理論出黎話美國自己係抵死

watch dogs預言？

其實連登咩事，係咪已經唔記得咗呢度係連燈?呢幾日做咩一路撐侵上訴，屌傳媒，指控我登做馬？定覺得自己燈力不及燒山，已經放棄贏？

最撚搞笑 成日問梅拉尼亞
點睇trump嘅移民政策
梅拉尼亞話 下 我合法移民黎
成日問d trap question

無提到關稅，應該係同共和黨傾掂數

上到台先啦

到時有乜問題都係瀨返侵唔好架啦 仲有大量傳媒護航 就算出左事都唔駛驚

炸班平民姐
到時班荷里活又可以攞光環

弱智唔好上連登啦
燈唔燈講笑姐
而家咁嚴重仲玩膠咩

左膠：用愛感化恐怖分子

Allahu Akbar

各位伊斯蘭教徒準備好未？

等睇911 2.0

左膠唔係屌特朗普狂簽行政命令咩

自己友簽就得?

100%

左膠大愛

大愛回歸

isis 呢排先話翻生等睇又有恐襲

當年911後大量ngo成立
成堆大愛撚發死人財

用愛，感動所有膚色嘅人，係真愛

用愛與和平說服ISIS

哈 bno 人士自求多福

好大機會擁槍示威，強行鎮壓可能變內戰

最好啦

左翼：呢啲叫性自主

LM 等睇敗登豬支持者自食其果!

起碼連登仔唔會俾你上到台

阿拉花瓜！

Trump幾年前講退出果陣有一點好有趣，而我睇左兩篇CNN都冇提及到:

根據巴黎協定既條款，中國可以13年後先達成減排目標，意味著佢地係可以為所欲為多長達13年
當美國為左減少排放而削減煤礦工等職位既時候，其實只係將挖掘煤礦既經濟效益轉移去其他條款冇咁苛刻既國家(即係中國)，對於減少全球整體碳排放並冇幫助

佢地一樣支持

話之佢地啦

主流媒體 twitter reddit 全部都打壓你 仲有咩方法？
等美國人自己受返自己嘅果啦

偽君子本來就係比真小人更加可怕

歐美國家的環保，其實只不過係自己地方環保，污染去哂第二個國家與地區

想911 2.0呀?

正，等睇白左自己食番回力標

今次真係你推翻我推翻你, 咁撚樣美國點行落去

Isis

未上任已經同人講即刻崩壞

美國國運應該都收皮

環保要靠科技進步同埋政府支援去大量生產潔淨能源去取代化石燃料

以國家為單位既減排目標只係玩緊造數遊戲，事實上巴黎協定就係一紙垃圾，190幾個國家簽左之後根本冇達成目標仲嚴重超標，Trump睇得出呢點所以喺考慮到呢張垃圾除左傷害美國工人之外完全冇用，就決定退出，然後就比反侵人士同反侵記者大造文章講到美國會因為咁而毀滅地球

「只係玩緊造數遊戲」
即係咁講，例如生產膠要用電，用電就有排放，咁左膠就會決定冚左美國本土既膠廠，走去同中國買膠，咁美國既排放量就減少左啦！
實際上美國+中國既排放係完全冇變過，仲蝕埋美金同職位比中國，環保膠既邏輯就係咁令人驚訝

個勢似係引中東恐怖分子恐襲自己
然後再次打鳩中東
目的係燃油同埋賣軍火賺錢
將世界共同敵人由中共變返isis
風險比起打中共低好多

佢真心信連登有燈力先好笑

瞄撚準未

the corpses will rise again AND AGAIN

Fake news

你去過中東嗎？你了解伊斯蘭教嗎？

Not in my backyard嘅心態真係運輸咪又係有污染
最可憐真係班美國工人

左膠：簽行政命令係破壞民主制度

你知唔知侵之前BAN係BAN伊朗伊拉克個D

想變法國

攬炒

呢啲咪左膠愛食啲道德高地自助餐, Not in my backyard嘅心態

唔好話美國傳媒，香港記者報巴黎協定一樣係垃撚圾

特朗普2017年6月以《巴黎協定》不利美國經濟為理由，提出退出協定，美國政府去年11月4日正式通知聯合國，一年後生效。(RTHK)

最近BLM係街上Biden慶祝活動開槍, 咪自食其果緊

美利堅省亡國指日可待

睇嚟trump諗住reshape supply chain 嘅plan都無啦唉
支共真係又做最大贏家

等睇拜登同民主黨帶住美國沖落懸崖

美國以外既野我地一向都係咁POST

去加州恐襲就好 唔好去紅州

犯罪率上升

911放題 佢地唔好怨

登登想食阿拉大花瓜

真橙

當道德都可以寫成守則嘅時候 究竟仲係唔係道德呢

是但，BJ唔好亂放人入黎就得

美國真係好耐冇聽過伊斯蘭恐襲
去哂歐洲個邊

又想自殺

算唔算販賣軍火

有仗打先有多d難民
收晒返黎派下蛇齋餅粽又係新票源

溝淡清減真美國佬達安居和諧目標